有幾多人曾經工作壓力大到要自殺/睇精神科?

壓力大到想打鳩賤女人同事就有

辭職訊號

邊行?

好撚灰 e排咁既環境

惡頂都要做

死唔去咪繼續返工

去到有自殺念頭，所以裸辭了，個人即刻開心咗好多

呢個時候走去轉咗工
本身份工返得開心但人工低